大劉控告律政司，政府還拖出梗事！

大劉控告律政司，政府還拖出梗事！